妍雨華麗轉身，最尾對鏡頭kiss好撚正

條女1對腳1正撚到
個樣靚撚到

妍雨 Nancy